有冇人覺得何雁詩把聲都好撚煩

唱歌都話ok，但拍戲嗰啲真係好難頂